# Игра Gameexam1

## Системные требования
Windows 10 Домашняя для одного языка 64-разрядная операционная система, процессор x64
## Для разработки 
Необходим Cmake 3.21.4, компилятор VS 2017
## Для установки 
Использовать InnoSetup (см. Директорию установщика)
